法唔法國最上進最有團體精神最感慨人生既都係做保險

感慨人生得OCamp組爸媽有得比

到底佢哋比真係有學識嘅人撚狗嘅反應會係咩

佢地勁過有學識既人

Too long don’t read

做保險狗，有人揾過千萬，亦都有人食西北風賤過地底泥

We are team 一日大佬一世大佬

識朋友畢業去咗康_做
成個人變曬 好難變返朋友咁一齊玩 傾唔到計

佢？政府工？老師？translator? 未撚訓醒？

識個同學中五畢業去咗做保險。成日一見面就會人地搵幾多 有無興趣投資

識個同學中五畢業去咗做保險。成日一見面就會問人地搵幾多 有無興趣投資

好似寶藥黨 買左保你合家平安

用你錢幫佢地投資就真